你哋係咪遺忘咗全民戴口罩？

平時出去都甚少見到人戴口罩，
你話你行街又唔係發夢點解要戴口罩？
記唔記得淋病推條惡法出嚟，
幾多人屌佢濫用緊急法推條惡法？
你覺得淨係屌有用咩？
你哋越唔戴佢就覺得你驚/無所謂，
下次咪再推條惡法出嚟。

我唔想香港變成咁呀，
我唔想再有條新惡法呀，
戴個口罩咋唔會好難為你呀嘛？
唔該你呀好唔好？

香港人 反抗！
聽日開始日日戴口罩直到惡法收皮

講真 前線同被捕義士為我哋做咁多嘢
我哋戴返口罩，唔搭黨鐵同唔買深藍鋪嘅嘢有幾難？

我唔介意為呢場運動付出幾多，
每次見到香港人咁團結已經覺得值得返曬。
可唔可以連戴口罩都咁團結？好簡單咋

可唔可以提醒埋身邊朋友戴口罩呀
得我講無意思

已經日日帶緊

口口聲聲嘅戴到惡法收皮為止
講得出要做得到！
唔好俾人恥笑我哋得個講字

其實有時戴口罩好焗好唔舒服，
為咗香港人 辛苦你啦

自推 光復香港 時代革命

唔知點解一個post都無

自推 戴口罩戴到惡法收皮

推

唔痛香港人真係咁善忘咩

唔通香港人真係咁善忘咩

自推 唔好淨係係連登講 可以多啲提醒身邊朋友戴口罩 有能力嘅做埋文宣俾街坊知道點解仲要戴口罩

今日出到街 載住口罩 好灰心 好似自己係異類咁

講真 我知道戴口罩係會熱會唔舒服 但係每人都付出呢一啲啲已經可以換取好多好多 希望你哋明白

全民口罩

唔好灰色呀
好快就會有好多人陪你至少我會陪你一齊戴！

求其落樓下買盒手術口罩都好啦求吓你哋

聽日戴 日日戴

幫手叫所有黃營既人帶口罩

唔好屌我又打錯字好撚眼瞓
但係唔想見到聽日又係少人戴

係喎，今日戴口罩出去，成條街得自己有......

點會 好撚多人戴

無錯啊 或者可以買啲擺係顯眼地方任人拎或者派

我聽日都會繼續帶！
全民口罩！！！！！

辛苦你啦香港人

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

俾心機宣傳 一定會達到目標

戴咗就唔洗點睇人點諗自己 佢哋唔戴先要睇點俾人諗 至少我覺得戴口罩先威水

俾住幾盒俾你先又點話
不過應承我戴到惡法收皮呀

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

太夜開Post 聽日會唔會又少人戴

公布嗰日返工 公司都仲有7成人戴
到今日得返小貓3、4隻戴

利申：每日都keep住戴緊

Push

淨係戴得個一日淋病係唔會有所謂㗎
快啲勸吓你啲同事繼續戴

自推 香港人 反抗

自推 希望可以連戴口罩都可以咁團結

自推 長期戴口罩係辛苦 但係諗吓辛苦少少可以換取到嘅係咩 可能可以令淋病唔敢再睇小我哋唔繼續推惡法或者其他

唔想你哋淨係戴一日 戴到惡法收皮得唔得？淨係戴一日成件事係無意義

自推

😷😷😷😷😷😷😷

其實室外戴真係好熱好局
不過一入地鐵我就堅持戴。

先由最簡單做起
出街戴，去到室內話之你即除
要繼續宣傳，等多d人敢做

無人戴

又話口罩日，成車得我戴

咁多過期tg 梗係要戴口罩空氣污染

成架車得我戴😷

由自己做起 當最激進嘅連登仔自己都因為少人做而唔敢帶 帶左見少人第一又除番
點樣全民帶口罩？

出門口番學沿途有戴口罩嘅1隻手數得哂
想開airdrop sd文宣又見唔到有人開
唔好以為戴口罩/airdrop冇用
多你一個已經好多

一樣感覺
好似俾人圍啤

要團結啲全部一齊戴呀
咁樣啲狗先竇唔撚曬

香港人

多你一個成件事達到嘅效果就好唔同 加油

可能文宣未夠 再努力 唔好灰心

堅持落去啊 好快多人陪你

所以要多啲提醒佢哋

成條街得我一個戴
一陣上車睇吓仲有冇人

呢排流感呀嘛唔係咩 戴定預防啦

已經帶緊

香港人 反抗

似係有啲怕左蒙面法

10月5號先開始搞全民口罩日
今日只係頭幾日 努力文宣唔好灰心

d 人咳到癲都吾敢戴呀

咁真係食得屎 越怕柒婆咪變本加厲出條新惡法

上左車先帶，同區廢事比休班警跟

勁少人戴

咁等柒婆變本加厲 繼續推新惡法啦

戴完比男朋友屌話冇撚用

已帶但成程車得兩三個有帶……

小心為上

全車人都冇人戴 頂

我要帶口罩係常態

都唔知戴個口罩幾難
真係咁唔好彩俾狗竇咪話自己病

INDEED, no one gives a shit on it

要係香港人每日出門口之前都記得嘅事呀

一個人戴係無撚用 但係一班人戴就有用㗎啦
等我哋搵宣再做好啲 等到時多啲人陪你戴！

老老實實 連番工放工帶個口罩都唔做，你老母 你對唔對得住自己？

唔罷工都算
連口罩都唔肯戴
屌你老母

口罩丫

流感高峰期又伊波拉 唔戴口罩痛咗點返工

好熱 不了

日日戴

死港豬入嚟做乜

我藍C

推 條街無人帶

唔好灰心

所以咪話戴口罩預防 又唔聽人講

全巴士得我一個戴

冬啲先啦

要影響多啲港豬

條街得我一個

日日做

見到有絲打係街派

戴口罩啊，我會戴到惡法收皮為止

對唔撚住前線同咁多位同路人呀屌！！

行去返工條路 得我一個帶

屌你老母
連學生都唔敢戴
學生比啲骨氣得唔得
喺巴士 有一個人戴
嗰個就係我
屌你地 班香港人比啲骨氣得唔得

我都唔明點解冇人戴

全巴士冇同路人

希望派完佢哋真係會戴
btw上次派有個婆婆即刻戴咗

我都係 全巴士得我

香港人 反抗

唔好理人帶唔帶
你嘅自由唔係人地俾你
而係天生就應該擁有！

可以提醒吓身邊朋友同事

黃c唔肯面對現實

您地唔係主流民意呀

無人撐咪無人帶

支持政府依法施政

城大仔表示戴緊

係咪戴個口罩都咁難呀

班學生已經好叻啦
聽佢哋講都會戴返學
但係平日無咩學生係街
啲大嘅係唔撚會戴

無人戴 係咪平行時空

乜真係好難為佢哋咩

仲話全民口罩
笑大人個口
唔敢衝又唔敢行街嗰啲偽善自私撚
連口罩都唔撚敢戴
死撚咗去算啦

有就一定有 只係佢哋怕 或者文宣唔夠

得我一個戴

東涌全架車都冇口罩

係呀 唔洗理人眼光 做自己認為啱嘅事

依家咪番學時間
經過嗰啲死港豬
十個有九個冇戴
呢班友真係好撚抵屌
其他10歲呀 13歲為你衝
啲人戴個罩都唔撚敢

Wearing

一開始係咁唔代表到最後都係咁！加油

幾間便利店都無賣

推 戴口罩啊仆街

真係好撚難說服班大
香港有班後生嘅幫佢哋守住
佢哋就自私撚到連口罩都唔戴

唔係針對班大 係針對唔撚戴班人

番工途中都見得兩三個同路人

推 已戴

tui

再唔掂其實可以日本城或者藥房
唔會斷口罩貨

我就有嘅
屌﹐仲未買到韓仔，好唔環保添

有戴！推

要一日比一日多 呢個只係開始

晏d 買定幾盒 長期擺放

偽黃自私撚
屌你老母
戴個罩都驚比人清算
你諗下自己點解在活喺白色恐怖度啦屌你
呢班人唔配有民主 全部移民大灣區啦

啱呀屌
日日出街都得我一個戴口罩

希望佢哋可以覺醒 戴個口罩其實真係好易

已帶 但條街真係得幾個人帶

push

好多學生帶係真

將就下，10個有1個戴都要偷笑

堅持啊

好少大嘅戴都洗真..

上星期五戴完口罩
即刻生曬粒粒
有咩口罩冇咁焗架

戴個口罩都唔敢
成班垃圾仲反咩政府，跪低奶狗鞋底啦

一架車有幾個已經好開心
要一日比一日進步

pis

大把啦，明星用開個隻韓國野

你戴透氣口罩啦

推推

唔敢戴，林鄭又可以推新惡法咯

成架小巴得我一個

戴緊

等緊車 成條街得我一個戴

我哋戴返口罩，唔搭黨鐵同唔買深藍鋪嘅嘢有幾難？

一齊堅持
返到u又畀人話我深黃

我有戴 希望大家都一齊戴

成架車得幾個戴口罩
包括我

唔該唔好驚
連帶一個口罩都驚
點樣推番依個極權政府？

戴左，大家堅持

推呀

講真。咁長時間戴口罩好焗好辛苦㗎㗎

成架車得我一個戴

屌，就算成面暗瘡我都照戴

零人戴，好灰
又係淨係用把口嬲，戴個口罩都已經零成本

推啊屌

成個車廂計埋我得2個人戴口罩
Dllm我就唔撚信全部人都係藍屍
香港人俾啲力岀嚟反抗啦唔好就咁講左就當自己真係反抗左好無？

咁辛苦⋯

兩節車廂得我一個載

透氣過手術口罩又可以重用

絕對同意

一個和理非，成本又超低 風險又超低既抗議方法

但無乜人咁做

記住：只係遊行集會唔畀戴口罩 平時可以戴

我都唔想

屌你老母閪 全條街得我一個帶罩

返工放工戴已經好好

港豬多

屌
成個區得我一個人戴咁
Fake鳩我

我都想講 說好全民口罩 說好日日都要戴
搞到我變異類咁

成條街得我一個帶，真係屌出黎

個個都叫反抗 連戴個口罩都唔做 反你老母咩
我依家full gear出 但見到啲人口罩都唔戴
真係好心淡 唉
香港人 生性啦

連少少付出都肯 真係好失望

失望，香港人個撚個都冇撚用...成車巴士得我帶，好撚失望

最多喺街俾龜𢭃 不過其實依家都冇狗巡邏驚條春

焗到成身汗都照帶

Push 呀 屌你老母

唔肯

屌 我都係 大家咁善忘.....

推,好似個個都以為一出街帶口罩就比人拉咁

成車得我有戴

局一陣都唔得？ 咪叫反抗啦

［突發] 聯署！！反對校園「禁戴口罩」！！！！！！！！

辛苦曬 希望可以叫到多啲人戴

有喇有喇 岩岩見到有第2個人戴
出左街成個鐘

sor, 一陣返工口罩

拎口罩

日日都戴緊，焗到生暗瘡都仲戴緊

我都係。

日日帶呀，香港空氣好差

快啲同我戴翻個罩！

真係無乜人帶

一出街發現
根本無人戴口罩

我要以後你一出門口多人戴到仆街呀屌

難得見到幾個人帶大家反抗呀！帶個罩好難咩？

真係慘 出咗門成個鐘見到不超過20個人帶

出左去成個鐘都無見到有人戴成車得我一個戴

係街度一百個都冇一個
諗住唔緊要 返到學校會多啲
點知都係小貓三四隻
禮拜日先比人拉完自己人咋 係話你地呀 浸中仔

點解可以成架巴士得我一個戴架
我地唔要變少數啊

呢個只係開始 俾啲時間港豬知道發生乜事 等佢哋都開始戴我哋嘅努力係唔會白費。

正式宣佈口罩手足係condom

利申:會繼續日日戴

Exact7ly 我呢啲垃圾上唔到最前
無理由連啲無風險嘅嘢都唔做啩？

佢哋咁鍾意活係極權社會之下

我偏係唔俾！勸佢哋戴口罩啦
Share呢個Post俾佢哋睇

開post上埋熱門都得嗰400正皮都冇
得罪講句
成班連登仔都係垃圾 冷氣軍師連口罩都唔敢戴
學人對前線指手畫腳
收皮啦

屌出門口唔記得攞

小小事都唔肯付出嘅人
真係無諗住擺脫港豬呢個名

p

10%既人戴都冇

真係唔記得左戴出門
我道歉

推推
成條街冇人戴口罩

仆街，得好少人戴，但我仍然會繼續戴

戴個口罩易撚過好多嘢啦
又唔撚戴 又唔撚做多啲文宣 屌

戴左支持你，不過全巴士得我一個

成車得我一個戴
爭氣啲啦香港人

便利店有得就咁買

搭緊黨鐵
全卡得我一個帶

利申 我係長者

去便利店買啦

戴口罩0 成本咁濟 都咁少人

普通市民、和理非嘅，請你地做少少野，帶下黑口罩，保護番啲前線手足

上左車，有幾個人戴
有個人見我戴佢又戴

係喎！多謝提醒

咁撚怕蒙面法 林鄭又可以推新惡法啦

所以話多你一個真係多好多個
影響力都大好多 加油啊

大家日日陪你戴

10點鐘一齊叫 全民帶口罩啦
利申 成車得我一個帶

記住前線為我哋做咁多 唔好辜負佢哋嘅努力

same
一陣去買

好

又流感又伊波拉 保障自己身體健康真係要帶口罩

見前面有條友碌緊LIHKG
係你呀
仲唔戴口罩？

日日都係口罩日

多一個多好多！！！
影響身邊人！
推！！！

其他卡呢

我依家一出門就戴口罩

講真 平時我係一個病左都唔中意戴口罩既人
我都戴左 你唔係唔戴啊

做到嘢

笑撚死 拍佢膊頭叫佢睇呢個post幫我推埋呀屌

我都係 對戴口罩好反感都堅持住戴 真係想影響到多啲身邊嘅人戴

Pish

可能佢同我一樣唔記得帶出門

帶咗普通口罩𠻹

坐緊架巴士得4-5個戴左

利申：有戴

少人戴到我都唔想戴 jm9
一陣食晏最好比我見到有人戴
唔係我以後都唔撚發夢
反你老母抗

整返個全民生病日啦！
和理非活動又make到noise

無所謂架 主要係預防流感呀嘛！

我繼續陪你帶

戴咗啦就嚟焗死

當好，好過冇戴。你有戴嘅話起碼可以鼓勵到唔敢戴嘅人一齊同你戴

重要冒住比秋後風險戴住返工
真係jm9

明明星期五放工勁多人戴 過左幾日就冇哂

我有戴呀

我成車得自己一個

坐緊架巴士有四個，加油，慢慢儲番來

係馬鞍山出到九龍 一個戴口罩嘅人都冇 心都淡

戴口罩

戴咗

希望呢啲無成本嘅運動，大家可以落力啲參與

sor今朝唔記得左

push!!!

btw要文宣全民口罩

成架巴士坐滿人 計埋我都係得三個人帶
香港人 反抗！

屌成朝唔見有人戴

真係好少人戴

口罩都唔敢帶 林鄭係背後笑9我地呀

應該戴小丑面具 型啲

大西北同中環
計埋自己唔知有冇五個

成車得2個，堅持住呀，帶下帶下就多人

得幾條友戴 原來個個都唔撚記得

屌, 你話罷搭罷買你話唔方便又盛乜乜乜都算
屌你老母戴個口罩都唔肯
仲講咩政府邊到衰啲狗幾特權, 你自己本身就跪係奶人鞋底, 人地有特權好出奇啊?

睇到即刻戴返 可唔可以一齊戴

成條街計埋我淨係見到4個

一出門得我一個

對唔住 忘記了

便利店買

喺醫院附近有Au位個哥哥見到我戴住口罩之後自己都笠分個口罩，不過除咗我哋都無人戴。。。
睇嚟大家衛生意識都要加強d

根本冇人戴 成架車得我一個戴

返工過左半程路都唔見有人戴

唔環保

成架巴士得我戴

今朝巴士full咗被迫搭匪鐵

要搭就用綠卡 盡量罷啦
不過搭巴士唔好用錯卡啦

蒙面法過咗之後就日日戴

推撚爆佢
全民蒙面

唔*

文宣唔救！
番工搭車落車上樓
無！一！個！人！戴！口！罩！

唔好灰色住
係我哋文宣做得唔夠 對唔住！

唔好灰心住對唔住啊各位

成架黨鐵得自己戴

咪係囉氣管唔好乜都得啦 帶個口罩都唔敢我覺得真係對前線手足唔住..

開始咗幾日咋 加油

幾時先可以再團結多次
平時咁團結 一話全民口罩就...？

始終有班人真係突破唔到心理關口...唉
唔敢上前線我唔怪你 我自己上過問心經驗唔多都真係會怯
但唔敢去行果d都算啦....連口罩都唔敢帶返個
香港人呀!!!醒啦 帶口罩唔犯法嫁

有一排有情緒病日日出街戴口罩習慣咗
估唔到依家竟然有用

要提下大家
香港人好善忘

唔洗對唔住
我諗好多人都驚 而唔敢帶
希望我一個帶 可以影響其他人唔驚白色恐怖

btw 打錯字 “夠”

每日都戴！推！

帶緊

屌你！好心發夢就發夢啦，上咩前線？你發夢咋wor
btw唔係有一班人，係9成香港人都係咁...好難唔灰

返到學得我一知賽口罩

戴左 好焗但會堅持

其實返學帶口罩真係最冇負擔,講真0後果
但唔係點解都係有班人唔會帶醒啦革命唔係話你IG PO話好嬲咁就成功嫁

831

支持，戴緊
利申：公司班仆街咳又唔戴口罩

Sor 一陣去7仔買番

無忘記
雖然只係係街先戴，都一定戴

6月到依家日日戴
同事一開始問我做咩病咁耐

戴左啦不過出到去戴既人一隻手都數得曬

由10.4開始出街都帶緊

全民口罩！

加油

俾啲時間文宣做嘢 同埋要佢哋唔好怕

連戴口罩都唔團結更何況三罷..

辛苦你呀香港人

有心唔怕遲

唔明點解要怕

係 大把人係咁 Repost啲文宣話要點要點 最尾自己都唔撚做

加油呀香港人

hku都冇人戴
利申 戴緊

推！！！日日都係全民口罩日！！！！

逢親出街都會戴

叫多啲身邊人戴 一個影響一個

辛苦你啦 咁熱又焗

香港人反抗

依家已經去到十年抗戰，冇得唔做

我用洗得果隻口罩唔算太焗

帶口罩唔係拉得?

成條街得我戴 但會堅持

普通行街無事，只係d夠有權叫你除罩逗你
不過而家撚有夠行beat咩

公共衛生用途點會拉

日日帶 仲要最近真病左，更加會帶

條街一個口罩都冇！

呢一點要大力宣傳下

有個阿伯咳到肺癆咁都唔戴
佢唔戴我戴

成街垃圾 口罩都唔敢戴

冇人戴得我戴

冇，我一定帶，不過諗緊出門口定罷課

旨意香港人自發做一樣嘢根本唔可行，組織派口罩行動啦

唔掂喎全街人都唔帶 反抗啊各位！

完全見唔到有人戴 屌

成公司得我一個帶damn
後面team d人講到點嬲班狗點唔應該但連口罩都唔撚敢帶真係呢

721 831

戴咗成朝 一條友都見唔到戴 連學校都冇啊屌

屌成架巴士得我一個帶